沙田或者大埔有冇coffee shop推介

想飲杯好咖啡 享受個環境
最緊要係可以坐耐少少 唔洗飲一飲就要走

唔介意去遠少少 大圍屋子咖啡唔錯

大美督pimary
fama

馬鞍山puzzle..... 7 月尾無啦。。。 快去